岩先係82m小巴執撚到條女既銀包

我就係條女

銀包: 啡加白色 有寫住monocle
裡面有身分證 學生證 銀行卡 tonymoly卡 8達通

坐82m 小巴 尾座位
應該大概8點左右

有冇巴絲執到比返我阿

我唔想換監測身份證阿！！！！
最多錫春袋

82m小巴 荃灣去石圍角象山

幫推ok?

幫推pls

真係會錫春袋？

真錫春袋

好人一世平安

幫你推
不過p牌好似推唔到

推

推！

gay味濃

唔想換新身分證

幫推可唔可以錫春袋

只要唔洗換身份證 即錫

冇人推

推推推

幫推

跌袋換撚咗新證嘅喺度
幫你推

有冇打返去站頭問啦

push

打唔通

玩撚完

家陣唔見嘢要幫人錫春袋先得架？

樓主呃春袋錫

站頭阿叔：錫春袋

搵得返 就唔洗換新身分證 比人mon住

留返俾我啊 我想樓主錫我

搵到就要錫

直接落去82小巴總站啦

咁你搵到未先

幫推
帶passport 出街咪得

好啦 ， 幫推

錫春袋
我可否負責拍攝

買定RFID套

錫春袋戰術

我想玩腳

買錫紙卡套啦

錫龜頭得唔得

你話玩就玩阿？

搵到先算啦

好奇問下，錫春袋同比腳人玩 會點揀

幫都有冇得錫

幫你推，但我P牌

我驚一野錫爆

但我係82m執到個男人銀包啵

梗係比腳人玩 不過浸基味 越嚟越濃

有特賣場3蚊雞

咁唔係我啦 話明絲打

大大力推
BTW 搵定個防 rfid 卡套，一個套住，前後兩個夾住都好好多嫁啦
身份證遲早都要換，冇得避

幫推下先留名睇春袋

唔想換新身分證阿！！！

算啦 ， 幫推多兩嘢算，找數記得通知返

我買一個新既比你ok?

唔洗啦 多謝你 最重要係張身分證

樓主好多春袋要錫

荃灣區搵返機會細

有冇去總站睇睇，有啲人執到會交比司機

Pish

我都跌左卡套

好

有身分證？

附埋近照效果更佳

留名睇錫春袋

推呀

有無去站頭搵過啊?

係咪豬西 就唔幫手搵先？

咁撚癲
連登唔找數好大獲嫁喎

+1
特登買咗個rfid銀包保護自己

I am the next one

拎定張form排定隊申請都得啦你
Btw幫推

想錫春袋 但冇人搵到

搵得返嘅

推到搵到

612 721 811

站頭無人家

廢老邨

其實冇站頭既
我去搵返小巴司機 佢比左個熱線我渣
仲未有消息

幫你推 錫我個袋

屌好撚痛

係

曲線錫春袋

No 係直線

幫你推推推

有 welcome to RFID world

幫你推下 同是天涯淪落人

molamola

Ya咩爹

幫你推

我都不想 但我諗住聽日walk in去影喇
我驚831有啲咩事俾人逗 冇証

多謝

可唔可以做下好心幫埋我

接受現實把啦

咁又係

樓主呃春袋

樓豬識D野 會睇 monocle

利申: 越黎越多廣告 冇再訂

幫你搵番, 幫我含OK?

一齊錫春袋

招你咁講佢有排踢wor

高價收購樓豬銀包，然後再還俾樓豬

細聲d

你知啦 有啲野好邪 你帶咗咁多年出街都冇事
一唔帶就通常都係你

推到有春袋錫

推 留名等睇找數

點解係我地！！！

咁有誠意
幫你推吓

幫我推

呢個卡套有咩用？

721

我都試過係82m小巴跌過銀包最後我呀媽幫我係附近站頭垃圾搵得返

你比d資料描述下你個卡套先啦

我都出左post了

Push

pish

廢老屋邨 不意外

幫啦

有個傻仔跌左卡套

謝u 絲打

831

做下好心幫埋我謝謝

有個傻仔跌左卡套

推下啦見妳咁慘

有個傻仔跌左卡套

呢個真見到d廢老都想嘔

gay

高價收樓主銀包

幫推

鍚定鍚先

仲有個絲打跌卡套
幫埋佢唔該

我地唔想換新身分證阿！！！

有個傻仔跌左卡套

應該係

有咩分別 btw可否幫埋我
有個傻仔跌左卡套

幫推, 唔好踢我春袋

報失先銀包先
唔好急住報失id
帶passport 出街就得 唔洗行街紙

Love u 絲打

大大力鍚春袋

等睇錫春袋

即係831可以帶passport出?

希望人間有愛

係個站到等啱先架小巴返黎有無得諗

我cut哂卡喇 只求人間有愛可以搵返張証

唔見左3個鐘啦

咁遲先發現仲要廢老屋村

同樓主同一架小巴
架小巴勁多廢老 睇怕都凶多吉少

幫我擔

買過個俾你錫春袋

推啊

我要搵返身分證 銀包事小

我都覺

我地真係好撚廢

一齊推

錫定踢先 講清楚先好喎

細聲d ok?

推。

呢條線有人搭既咩
推

可唔可以做下好心幫埋我推

廢老線 少人坐

我已經比番條女啦喎，何方妖孽男扮女

幫推啦

錫春袋？9衝出去幫絲打搵

可能樓主好樣衰呢

請先自貼

既然係咁，幫推，記得找數

我係豬西就唔幫手？

Link呢

錫春袋??????
搵呀搵呀搵呀搵呀搵呀搵呀搵呀搵呀搵呀搵呀搵呀搵呀搵呀搵呀搵呀搵呀搵呀搵呀搵呀搵呀搵呀搵呀搵呀搵呀搵呀搵呀搵呀搵呀搵呀搵呀搵呀搵呀搵呀搵呀搵呀搵呀搵呀搵呀搵呀搵呀搵呀搵呀搵呀搵呀搵呀搵呀搵呀搵呀搵呀搵呀搵呀搵呀搵呀搵呀搵呀搵呀搵呀搵呀搵呀搵呀搵呀搵呀搵呀搵呀搵呀搵呀搵呀搵呀搵呀搵呀搵呀搵呀搵呀搵呀搵呀搵呀搵呀搵呀搵呀搵呀搵呀搵呀搵呀搵呀搵呀搵呀搵呀搵呀搵呀搵呀搵呀搵呀搵呀搵呀搵呀搵呀搵呀搵呀搵呀搵呀搵呀搵呀搵呀搵呀搵呀搵呀搵呀搵呀搵呀搵呀搵呀搵呀搵呀搵呀搵呀搵呀搵呀搵呀搵呀搵呀搵呀搵呀搵呀搵呀搵呀

搵到既話大大力攬一下都仲得既

都唔明執到點解唔還幫推

有冇j

我幫你推post 你鍚我嘴仔

831民陣 901機場 902-3三罷

後生既話其實我都唔明
廢老既話我明

真 明明都冇錢 啲卡又用唔到

呢條線最多廢老

幫你推啦

幫推，不過唔洗錫

樓主你幅相係tb頭喎 不過都幾靚女 你留返長少少頭髮先還返俾你

唔想換新身分證呢樣好重要
推

Pushhhhh

我都想執到比返絲打 錫春袋

樓主話佢自己豬西嚟

呃袋錫

有機會

屌你識玩

邊到有

可能你見到樓主 到你唔想比佢錫呢

錫完考慮下俾唔俾返你

擋住rfid信號
放卡入去會du唔到
例如新身份證 八達通

82M d司機好仆街

屌

買定個卡套啦，反正張身份證遲早都係要換

幫推先祝你搵得返銀包同有春袋錫

PINCEJOYCE ?

就憑你呢句幫你推

LM

我無春袋 但想睇錫春袋
有無巴打願意獻出up左成日臭汗嘅袋底出黎

其實換左新身份證都唔洗咁擔心
去買個防rfid卡套就可以了

gay test

可能我覺得你唔豬呢

推到而家都唔見有聲氣 ， 應該冇架啦

絲打 我聽日上車幫你搵

真 小巴唔見兇多吉少
但推多下比多個希望樓豬

佢好似都推到攰

樓主男人樣

哩個真
條線又多廢老

0

我地發起左逢星期日同五罷買！FB已經有２萬人Like左
下面有新ＰＯＳＴＥＲ，請廣傳

我地好需要大家都Like我地FB同簽名去嚮應呀！！
FACEBOOK PAGE
簽署ＬＩＮＫ 一定要簽

罷買可以好有效
如果香港有200萬人=2/7.5人口每星期少2日購物 = 2/7.5*2/7 = 少10%營業額，對鋪租貴既香港地，10%營業額分分鍾就等於商家既50%淨利。另外, 個人消費佔左香港GDP既68%, 如果少10%既消費就等於少左10%既GDP。
下一季度GPD再負增長,香港將進入Technical Recession。政府冇得唔理。

更加有學者研究指出，罷買只需要全港252,000人集中一日不消費，經濟就會受到好大影響。 (BBC： The '3.5% rule:' How a small minority can change the world.)

罷買內容（好簡單）
1. 逄星期五、日不花費於日常必須以外的消費
2. 逄星期五、日不在外食 (上班人士午餐除非可以帶返否則難以避免，但晚餐回家進餐都十分有幫助)
3. 同時呼籲不光顧抵制清單內的企業，就算買日用品/其他消費都只幫襯良心/本土/外資企業
4. 呼籲推己及人, 例如絲打比仔仔約逢星期五、日出街食飯，同佢地講逄星期五、日罷買，或只揀良心企業
由上述基本概念，長遠減低整體消費。

關於我地既報導：
眾新聞：I Banker（虛構）與網民發起逢周五、日罷買：零成本，希望和理非響應

ＳＣＭＰ既報導：

推番上熱門 樓主直播踢春袋

錫埋春袋咁癲

推到有錫春袋睇

P牌幫推

曲線求錫春袋

可能有棍

我都跌左個銀包今日
搭城巴788往上環港澳碼頭方向
時間15:00左右 跌左深藍色 handmade 卡套
內有身份證 中銀提款卡 回鄉卡 八達通 學生證 數張會員卡同卡片 如拾薄酬 感激

考慮清楚未 唔找數jer到你仆街

721 811

p牌推唔到😂

留名等俾人錫

係咁易幫你推下

含ok?

希望你錫到春袋

執到睇完樓主樣，大家會唔會即刻掉返走個銀包

唔去問總站有冇司機執到? 試過有司機KEEP起左第2日去問搵得返

睇見都痛

推吓先

幫推 但p牌好似推唔郁

落街搵啦 問下附近人

721811

P牌無得推

831 民陣遊行 91 機場 92 93三罷

幫推 做咩咁多人跌嘢

yo 原來我係尾3個批2022 先換

有學生證姐係仲好後生應該係最後個幾批啦sosad

好想執到呀!!!

你係仔先比你錫，女不了

Kiss

留名睇走數

我睇到你唔洗換身份證嘅決心 幫推

幫你推下啦

推唔到,但都想睇錫春袋

可以被錫嗰個X街～樓主係點冇人知

幫你推下個春袋

肥婆呃人春袋錫望住你跌

架小巴好多廢老 睇嚟都凶多吉少
過多排無消息先去換
呢排出街袋定passport

袋passport出街咪唔駛換

樓主利申靚女就唔洗煩啦

老人村邊有人上連登架 btw我都成日搭依架

Lm

希望你搵得返 我今個月頭又係唔小心跌咗 好彩有人執返拎去狗屋

P牌推唔到

仆街 feel到gay佬 呃春袋錫

留明等睇錫春袋

為左錫春袋跌銀包?

樓主基佬呃春袋錫

然後 見面

幫推
想睇錫春袋

錫春食

上星期唔見灰色quiksilver銀包
有冇人執到

排

幫推，想睇直播錫春袋

有鳩的妖魔

樓豬得銀包得春袋

幫你推下

唔想換新身分證
推

俾黑警執到點算?

幫揾到既 個位巴打推下
找數啊仆街

琴晚先睇左條台灣中學生 玩遊戲輸左 懲罰幫條仔打飛機 （真人片）
今次等睇呢條

你條友紅到

seed呢

推到錫春袋

搵到樓豬銀包既pm我，高收

搵到未

18以下呢

就咁袋係褲袋？

８３１
９１

好想俾樓主大大力踢春袋

明明見住條肥婆自己特登漏低銀包

想呃春袋錫

推！記得找數呀

幫推…但係可以唔換？

春袋萬歲

幫推下啦
勿走數

呃袋踢

Pray for u

82m小巴銀包裡面張學生證係暗瘡毒撚

唔好推了
放棄啦我
推返有用既post

18 歲換成人身分證個陣咪順便換新囉